留體力聽日再黎 vs 今晚比人清場聽日冇人出黎

就算唔係今晚清場, 你今晚留通宵, 聽晚先清你場你都冇力打

大家應該要叫識咩叫可持續發展, 如果半日已經夠機場收皮, 我地就每日都坐半日, 大家返屋企抖足再返黎, 咁玩法玩幾耐都得, 就算要清你場你都有力反撲

如果下下同你all in通宵, 3日你都頂唔順, 你冇力一清就收你皮